TVB電競隊Godlike Girls真係好勁呀

唔係親耳聽親眼睇到都唔知佢地原來咁勁

話說Clash Royale依隻手機遊戲推出左大約兩年

而TVB電莖隊Godlike Girls昨日於動物節自稱「好中意玩Clash Royale」，而且已經「玩左差唔多三四年」

由此可知TVB電莖隊有穿梭時空之大能，當時現場所有觀眾 - 包括細佬我及旁述等人皆一致對此表示配服

偽人

笑

兩三年都可以話約莫咁計

之後仲要改口話其實已經幾年無玩果吓仲正

時空旅行者?
定入咗精神時間屋

016年1月4日，遊戲在加拿大、香港、澳大利亞、瑞典、挪威、丹麥、冰島、芬蘭和紐西蘭進行iOS平台上的提前放出。同年2月16日，遊戲在以上地區進行安卓平台上以APK的形式的提前放出。兩個平台在2016年3月2日同時進行全球發行。

發行期間，皇室戰爭在美國區蘋果應用商店成為下載榜、總榜冠軍。